｛眼鏡撚/插沙｝ 有冇巴絲打知道呢種眼鏡係咩型號

希望可以搵到類近款式

圖片來源網上

我幫你打比haruka問下

得 等你

金子黎